一齊重溫香港警察有幾醒目

紙皮得，咁搵個condom都得啦

睇咁多次都笑到仆街

傻佬 傻佬 傻佬 傻佬 傻佬 傻佬......

唔扮下野解決問題到時又屌個警察企係到做乜

我都冇鬧

香港警察呢